「I/A」PES 2018 Mobile (27）留GP/金幣到26號

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

新手留名

以為你地訓哂

終於打哂五萬

LM

睇嚟個大驚喜就係冇咗r聯

Sim 26000

可能宣佈唔出PES2019

希望臨完活動個sim上到25000
屌抽人抽到gp得嗰幾百旁身

留體一陣打pvp coins

仲抽？留返下星期抽喇

上次抽完D.Silva就冇哂gp
唔再抽 已經冇位同要儲gp續約

仆街阿古獸！絕殺我！！！

1體gg

下個活動pvp就慢慢嚟
但呢個活動有成7000gp

玩左排都唔係好明
如果玩 sim 多既話
用5星定兩星陣好

揀99 TS既隊，最好3,4星
5星太多黑波，皮費重

睇你想練人定追分

依個買唔買得過

練人

朗奴高文

仲有兩分幾鐘先有20體 趕唔到尾班車

禁入去個陣岩自己踢咪買

好慘

JESUS幾好用

18A得80rating 都夠洗

大牌教練全線死哂
Alisson 變左域陀華迪斯

出番901 金卷入手

傳失波情況好嚴重

升埋隻福仔做sub

冇福仔啊

福仔勁？

勁到爆

我見佢得C 果個係咪狀態黎
勁既話我練下

大家覺得曼城個龍門紋身佬好唔好用

屌你個pvp 啲lag狗多到
我連係禁區解圍都做唔到

gofoog

新手一問， 想問下底線點樣傳中 要用邊個掣

無撚得輸 愛將 30lv表現都一般
突到好似37到就神級 （對我黎講）

Cf勁好用

金波ddg

擺5中堅最穩

Sane打右翼都幾正
左Mane右Sane
SM組合

近撲好勁，禁區頂射佢都唔死
係衰高空波，出迎時間唔準

雙尼

之前出迎都勁既，但依排好似改廢左

發覺sane打右都有神奇效果

全金波3星陣 好好J

同埋點解我隻 18B Belotti 好似廢廢地咁

時勁時廢跟現實進度一樣

why always him

咁我用福仔算

我隻s17好正常

左右開弓，二傳，唔算慢，幾好用

有冇人發現堆黑波好似出左事同埋高普

Cron 頂鎚好似比人改左唔係必入同必頂到

唔通26號係大清洗？

前兩日開始覺得班大帝怪怪地
傳失波，控甩腳，中堅派膠
同alisson 0撲

高普，摩佬，都一樣中招

我仲以為自己不在狀態炸

你又係用高普？定alisson?

由期中場，傳波控波全部差一腳波位
中堅食左位，但控波甩左，比人反cup

仆街無得用牙朗屈機
btw，我早排玩番，只係覺得佢s17既人更改弱左，全部人都鳩鳩壛

鳩鳩地，唔知點解，索性轉玩3星金波陣算

我都係咁覺得，ts 99 好似變左80咁
同埋好似用緊2星白銅踢咁

建議呢期大家擺下大巴
等對面自爆

純粹覺得馬賽教練踢得無咁順

4123 個果？咩zittermann
我都係 總之怪怪地

暫時高普，摩佬,馬賽都會控甩腳

高普
成日甩啲on9波，明明冇人逼都可以甩

我懷疑：
-k 會根人多用既教練會弱化
-一係每場其實有個Radom factor 控制邊到波比人nerf ， 弱化程度又係隨機1-3

Ios pvp 013417934
5星試陣

琴晚同你踢個幾場
同唔知踢緊乜
搵波同吹停多過踢
亂鳩晒龍

Ok me

好仆街 暗地改弱，等你課金抽新人
點我都唔會課 on99咁黎呃錢

特別係S17既黑波人，全部都鳩下鳩下咁

果球點做到既？

New beckham with og

每球成功率我地低到呢

個陣問題定咩？甩到飛起

其實我想傳比RB 做轉移
唔知做咩佢傳比gk
我疑疑佢改左傳球唔線個判定

Musa 粒死moraes

Again?

我仲諗緊你係咪玩花式

Ok

呢個派膠唔17版就做到
18做唔到以喇因為龍門會自動清
但唔知點解又出番黎

我30碼試過一次，做半場諗唔到點傳可以做到

連唔到

休息

Sor岩岩走開左

唔關事，似又出左事

G8復克

有冇得同人地打 sim

打sim 唔係呢隻game 主力

Sim 好多game 都做到

最中意既球員就係owen
要課金了

我覺得佢仲衰過小豆

雲爺爺成絕版教練

二星

雲爺爺季尾出走阿妓

邊個頂上

都唔係絕版咁簡單，直頭消失，想hold都hold 唔到

阿仙奴表示，目前未定接班人選，但會盡快作出決定。

干地頂上

如果有生之年睇到摩佬教Arsenal

路維最好

爺爺

之前傳多毛毛個教練

咁攪歐霸都冇得打

我有預感肥賓頂1-2年

杜曹好似去拜仁

雲爺爺做副教

干地教大巴
大巴屈就去阿仙奴

拜仁好似定左用尼高高華

岩收到之前登記twitter個250金

有料可以救阿妓從良
冇幾多個教練

施丹
肥賓
路維
施蒙尼
安歷基
大巴
摩佬

點睇都係請得郁路維同肥賓

其實雲尼亞里都幾岩教arsenal

施蒙尼應該幾岩教

廢腳達會唔會跌返金波

女人達？

老婆奴

好心佢出走踢下啲次班波拎返啲信心腳感啦

佢埋門真係 但近排都好左 但佢唔值黑波

好撚想投訴konami改9弱d 17人 dklm 變撚哂智障

其實k社班仆街會唔會將s17啲人換走哂

都唔知佢係比干地教衰左定踢車踢壞腳

唔啱車仔打法 做唔到支點

所以同銀河唯一完全比下去

基佬

其實琴日踢352係明做比佢
可惜佢自己唔爭氣
季初好開心達子黎左 宜家

唔會，但會改到變白波咁比你玩

希望下季勁返

K社正仆街黎，2017果時都仲幾好，2018之後狗到 只係識cap水，一蚊都唔課

可能走...
Btw原來大家都是迷轟

就算game埋門都係鳩鳩地 n球單刀唔入 得個頭有用

我仲突左個s17 45級莫拉達，點知無跟住變黑波

貼地

更新完唔知會唔會即刻冇咗雲爺爺呢
而加大球會應該淨係仲差巴塞未有 同想要馬塞玩下

用施蒙尼左右翼前場4跑狗
放直線炒鳩啲lag狗 爽到仆街

金波達子勁琴仆

佢自己都唔太爭氣啦

打pvp唔夠兩分鐘做左頭兩個 成班一輸就走

勁到

冇計啦，今季成隊轟都霉霉地
攪到成班當打都好似冇咩火咁

好似當年踢走摩佬咁

歐聯同下季都會係我利天下

無試過好用

我有一場成隊痴撚線面對面傳都唔接波行錯位要返後追， 畀電腦大炒， 下場又正常返到我炒電腦

一樣

唔係掛

條友廢到我要玩own goal

巴打咁好 送兩球俾佢

諗住送多球 但個龍反應太快解圍左

送個控球權俾佢攻下好似仲好

係佢自己諗住own goal先 不過own唔到
佢未咁玩我一直都比波佢攻我練下防守

好型

今日啲3星場真係特撚別多傻閪
係都要我開5星解

想問下巴沙利同insigne有無必要升

我用3星打咁多場未試過唔lag
迫我用2星銀人解

雲爺爺

1 win 4:3
1 lose 2:3
1 incomplete lag new hand
1 lag new hand 4:0
2 stars

施蒙尼打pvp真係好勁
防守勁 進攻簡單放直線or燒味
輕鬆解任

any pvp?

仆街an機多左咁多未完成比賽既

係fb睇片
d鬼佬十抽英超pool
3金7銀

邊個channel 好睇？

冇保底抽一兩野就算

有無an機pvp

刷緊新AC, 好痛苦⋯

慢慢打，要刷示如等26/4

我屌咁都輸

你打咩？

隻龍下箭咀=中出

黃大仙mode

或者刷定美欺開驚，到26號先拎黑波卷

連輸三埸PvP 玩到冇mood瘋狂落隡

ios pvp?

電腦世三有正選

冇*

終於打完

銀波新推介

英超氣袋 弱版基達 中場萬能Key

希臘防中大肉腸 數據麻麻同慢 但用落幾好

正式宣佈S17既人全部變哂on99 pvp玩左幾場都係鳩鳩地
三星多lag狗，轉五星s17人黑波多又鳩鳩地

認真之前巴打有講過
銀波Sliva真係超好用
跑得快又好用

lm

見到日本仔玩433
前面C朗，左麥巴比，右文尼
之後全白波
我上半場比佢C朗屈機輸兩球
下半場我換隻華迪出黎就反cup4-2
之後幾驚佢incomplete
好在係disconnect

中後場大放題
巴打玩兩星？

銀波好多好野好駛好用，睇能力睇唔出

突到48lv既盧卡古
無人迫 無人守 近距離射失

打反擊 vardy 引走左兩個後衛 傳俾後上既lkk
我諗對面pvp條友都應該o嘴 咁都唔入

拖舟好用d定佢好用d?同我有拖舟仲買唔買佢好？

我都試過沙拉2碼頂高

玩三星

好似咁

本機排名都分埋an同ios 好無癮姐 定中bug咋

尋日第一鋪50金我都GG左

第2場班友又玩野，人地隊2星得一隻黑，我隊人就瘋狂派膠，上半場都輸兩球，係最後30分鐘食左藥咁連入3球反cup

5月又reset

好熟悉既名 貓奴 足球夢 屌

今日見到好多綠同藍箭咀

係黑波啦 張圖個禮物盒黑色既

Gogogo

015282414

你用三星打死我

有Klopp 買唔買好 定等 18C 先買

而家得嗰14k 贏多4-5場PVP 先得

緊係而家買

話說我第一次見Klopp 佢個領導力畀我想像中高

All Japanese are dog 係咪巴打黎

必買

馬賽個陣真係唔掂 屌

17球員。係咪改廢咗 。感覺同一開始玩唔同

Go

比人gank..,sorry

呢個係唔係都市傳說

依家啲s17球員同今季開波個陣差唔多鳩鳩地
用王者朗都唔係好屈到頭

好過美斯先

17美斯真係..... 但我九成黑都是17

兩三個禮拜之前pepe個破壞型中場好勁，但而家一埸都頂唔到兩下

放心，美斯咩季節都係

最無影響應該係ddg,但呢排成日自動波出去，開波開唔到比隊友

錯，ddg狂派膠
依家狂助攻比對面

頂你 用親佢第一腳都入波

完全打唔到pvp,場都入唔到
打電腦正常
似係咩問題？

Wifi
K server 維修

sane kane mane

兩星隊要壓到落1400先得
有無勁兩星介紹，想儲隊黎解campaign sim

Alan有
我想要啲中後場

前場見你地推介得多

成隊79都落唔到兩星隊

我耍用Benz ma挑你機

係咪benz ma嚇親你

無呀，18先開始玩
之前無留開銀，掉左好多
淨係留左啲17cost

而家要開始儲返啲銀
我記得史雲斯個ki同Sanches都好用

二星隊

正隊既二星陣

咁多巴打鐘意兩星
我習慣左打三星

中場 meyer 賓坦古
rb Aleix vidal
cb j gomez

啲球員好撚快無氣 17 18 都係咁

主要打campaign sim慳GP

係咪點都要放啲銅/白波

正常出全銀都要擺一兩隻白波鄧下腳，仲有隻龍最好用金波龍，少d派膠

真係想雪左ai
回傳比佢
白界前甩腳og

佢隻新ddg

金波中垃圾

我都慣左
不過而家打開三星
得12人我係會用
堆黑波抽完都係擺

Agger 黑波多數攞嚟儲

普巴
害死smLling

山神

摩佬有冇反cup攻略

第一次玩到停咗喺度 屌你過800都要出陰招

肥普
輸gk

cup左啦

無人睇viutv

摩佬=-6撞撞波足球

移形換影

屌巴打 搵食就行遠啲啦

講呢啲

鬼知佢配對你比我咩

呢段時間屠人屠得咁開心
硬係有巴打出嚟攪串個party

仲差300k就到1百萬

我依家先儲得120K
有咩攻略

打pvp event第二關
唔洗亂抽經理人

係喎~
原來pvp event只係10體有3k
早知刷呢個

第三關5分有7k

要2場都贏曬好難

壓三星打，有難度先有進步既

今日呢個如何

普捷天奴，聽說是廢既

抵買？

唔抵

呢個教練好用

442，4132，4222

呢個好冇用

儲gp定買好

而家係施丹

呢個攻得幾好onetwo

辣殺
10場輸9場
唔好貪佢高management skill

每個球員數值都改 其實都幾哂時間
定懶d除左大球會同出名d既之外
球員都跟球會排名加減

副帳買完 第一場都易上手 猜得幾好
但唔慣一個前場

佢係26號1點開始維護？

啲走位好得意 會主動走過嚟接應

唔知更新完，個541大巴陣仲喺唔喺度
用佢黎打pvp好爽

足球夢1500rank全球第六
知唔知佢咩陣

仆街射球

一睇就知 game incomplete

400 分起手
30日要上 1500=1100
一日要打40分

壓隊2星 1399 仲要唔

唔怪得an d人特別低分
無呢招

可能人地打五星呢 個名呃你姐

10場入面 唔遇到lag 仲難過10連勝
未計對面又會game incomplete

呢條仆街支那狗好串 麻煩手足見到佢幫我炒鳩佢

巴打又唔留GP

呢兩日買咗兩個教頭 而家打緊PvP 儲gp

有冇啱呢啲人嘅教頭推介
利申：用緊多毛毛 但覺得唔夠好

有冇圖睇下

都話左對1000分唔好有幻想

我係咪應該儲下錢先買人？

點樣合人？

係game揾唔到點合

Benz 啱啱入完油

上了

有時炒到對面對面放棄比實 之後我個app就會死左
入返去墻當我輸

我個斜傳比benz miss..

Again 未分出勝負

Ios玩？

副帳開金波卷中佢，順手更新18b版

你爆左星呀傻仔

用Daddy 砍鳩死佢

唔明 姐係點

大巴黎根本就係有amf既高普

我之前都打3星 入到場無啦啦變左4星
咁會點？

係咩 對面都係3星黎

抵啦 平時咁中意用auba屈人一星

屌 講開 果次好似係玩家online黎
睇完分唔記得出返去 打左場玩家對戰

呢隻防中幾跑得咁 有無巴打用開佢

用過，普普通通

保連奴，迪羅斯，基迪拉好用d

巴打想出術

邊３隻先

iOS
032545997

個陣

有1000gp
手快有手慢冇快d連

雲加41

用哂奶力都打唔到100k一日

打乜會有gp

Benz 頭 勁咗

第3個pvp

大膽

應該同你咁上下 3星
巴打你打3000GP果個?

呢個月洗白前貼貼先

全球排名既話AN同IOS一齊計
差幾分都差百幾排名啦 你睇返

我有3個領隊 高普 大巴黎 施蒙尼 邊個幫唔到我拎7000蚊就即炒 轉第2個
以家用到大巴黎

純粹覺得佢串啫 入完波即刻回後唔郁

可能我有時3星未用到盡哂1649 咁贏左加多D掛

比人猜過一場 係幾嬲 但無計
自己試過贏一球80分鐘猜..但猜幾腳比人搶..HA 唔明D人點解龍門口猜得咁勁...領隊問題?

唔係猜 係直情畀龍門之後hold9住

喺10幾分鐘 我知我垃圾

我斷線走咗

iOS 032545997
1000gp

Gogog

呢個4132 原來係華麗足球

笑左

大轉移好好J

呢個陣

出返摩笛,成場唔同晒

完場刷兩個射門
直頭0射，但又有攻勢

一換返隻控傳中場出黎,條中場比我打晒
摩笛啲直線真係好毒

你要出動咁多中場黎做波?

睇完鏝
有無人PVP

5中場做波

伺服器資料錯誤

休息

攻中係美斯=最已陣

Ss

我覺得呢個陣造波造得幾靚
試完5中場 發現 係幾好

你玩到咁大,我抵輸啦

玩條撚咩

打三星佢用銅波龍禁區亂射都入喎

前中後咁勁 入到去都成問題

想問下大家ios 幾 ？ios幾有冇影響
因為唔知點解玩親pvp 都唔唔係好流暢順個隻，唔係話好lag 個種 ，係好細微既個種delay

網絡問題
Pvp Server問題

刷錢最好方法係乜？

5221 教練買唔買得過

PVP

三個一樣？有無話打邊個最好？

我廢就打中間 勁人就刷最右

次次出現咁都會被判輸0比3

終於搵到自己既最佳陣容

廢人用勁陣都卡喺450-600個range

壓星陣大家會後備全放白波定會有幾個真後備

拿波里個教練好唔好用

你嚟㗎咩

我打法喺：
1. 中場氣袋迫搶，Matic 轉守為攻
2. 左右閘高佬
3. 快傳左右翼/閘，出高波（通常都係畀左，因為包皮真係好撚快／仔出波唔錯）
4. 及時傳後轉邊

三日出三個好教頭 又要破費

真後備 我冇把握可以上半場炒人456

魔佬玩燒味 可以試下

可以無限高佬燒味

一陣一點有無維護 會唔會影響球探拍賣

我叫 辣殺足球 喎 冇印象有贏過900

我驚

感覺4月26日所謂驚喜
一係大更新
一係派MP or黑波，最盡自選黑波一個

仲會有乜驚喜？

果然歐聯pool 出左係speical agent

試下變做勁人 再用廢陣

壓到岩岩好咪唯有白波
仲有位放後備就放

忍唔到手抽左 雞肋

忍手啊

歐聯金波點都有寶物 都可以唔忍了
btw 繼續有pvp打 fatfat

得牙朗係吸引

尋日睇返自己d人 見到佢好想轉左佢做導師

啱啱儲夠2500coins
想問下抽咩好？
之前見過有exclusive係十抽必中一個黑波但依家冇
利伸得四黑波：pogba, Icardi, 基亞連尼, 基沙文

等更新

要左隻d ings

係咪直接入手

玩左有半個月終於有隻值得入手

有c7好吸引
有無巴打抽到

有咩比自選一個黑波更驚喜

就係自選2個黑波

近排比個旁述洗左腦

抽唔抽好 定等佢

3* 4*有咩用？

Mane點必中？

4星出金
3星出銀

個利物浦球探係咪應該最好等佢球員大更新後先用
等佢出18c利記球員實有活動分數加
而家用左更新後可能會無update 好似唔抵咁

唔係
你係咪唔買

係度問 個個都會叫你唔好抽

見巴打推介我已經買左
好似幾勁

最緊要個陣岩自己踢
摩佬仲過佢 但識用又踢得順既真係無乜（係呢度、好似係）

中艾利臣

咁好
但係過多幾日就有驚喜
要忍忍手

有咩咁好， 羅馬龍門咋喎

有巴打話個龍幾勁

果250金唔好哂左，幾大都strong hold

有時啲防守好on9
喺對方開角球嗰陣 明明喺禁區外都叫人出腳
點知就幫我叫禁區入面條友出腳
咁就出錯腳 咁就輸咗個12碼

邊個黎

今次個pool係睇機率，唔係用黑波數目計

所以唔抽

總覺得K社會係出某d正的pool前，出一d 特別pool引人課金

佢唔似其他game,公開活動時間表，玩家非常被動。

係無benz 進攻姐

呢D人輸唔起就咪撚玩啦
岸狗狗
成個PVP系統根本垃圾到一個點
呢個係我完全唔想打PVP既一個原因
弱智到仆街
祝佢地輸撚曬

想刷下錢又比呢D打靶仔跳場
K社好似完全無打算改呢個大bug

一堆日本仔跳場
等等........

屌

點係我係歐洲都成日遇到日本仔

巴神用落麻麻 同埋啲數據都幾差下
點解啲人話佢好用

係呀我係歐洲
只係除左訓教果時之外
其他時間都覆到

夠痴線

仲有睇歐聯唔駛通宵
7:45開波有得睇

首抽美欺同阿古算唔算好

開喇

正到爆

已開

塵巴不見了

公司都有好多PT無返 加油

咁勤力
得閒打下都好

Emily去左邊

有冇巴打知道點先同frd連到機

呢排真心忙，我有體都冇時間清

打PVP啲人可以bug到入禁區area先會開始lag機

3星利記scout有咩推介 利申有ings,同moreno

我去玩神式一閃

同埋未更新冇咩動力

神式一閃頂上決戰. 以日系少年熱血動漫風格為主題，搭載顛覆傳統的獨特養成系統，讓玩家們自由培育出繼承神力的戰士《神侍》。經過千錘百鍊的修行後，《神侍》們將帶著華麗的奧義技能，前往神侍最強殊死戰的鬥技場，神力全開，展開熱血決戰！

隻game 同魔靈一樣
人設係火影

大家都係Ios

啱啱中多隻高基

Ios 032535997 anyone?

liverpool scout完左會唔會有real madrid roma?

一鋪收我皮 仲諗住試下磨上1000

會 day 1 2 3

但都過唔到利記三星

呢幾日太忙 岩岩八點收工先得閒清清體
Btw用士砵亭教練打online三星未輸過

慣左433馬賽 仲習慣緊呢個陣打法

好多433陣都nerf左
被迫轉

等抽varane

必要 我覺得Varane > Manolas > Sokraris

本身有啲想抽250 coins nacho varane manolas
依家不了 儲coin等正box

Varane>你高>nacho>sokraris>manolas

反杯四球爽歪歪

Any pvp

邊個係我高？

即係邊個
milik?

試過都係連唔到

Varane係體力太差
Matip我都有用 不過用過差咁少少

無乜邊個想要既話2揀1都抵啦

其實中是但一隻都係壓三星之選
btw中matip

開咗個新AC 重抽就咁 重玩好無
本身嗰個玩咗兩日only

四星利記抽文尼最好？個人偏好有啲想抽張仔

有無人pvp ios 797892663

遲下一街都係matip,manolas同nacho

想加

呢啲人配多仔反撃好正

啲人追Mane追到好癲

巴打仲係唔係到

想打

ok

Lag

re?

Can ar

勁啊青

again?

我要瞓啦 btw你個541都幾攻得下

打法問題姐 巴打好波

你見我係咁派膠就知垃圾

唔係講笑今日遇神殺神未輸過

我等更新van dijk

之前有4星非洲 輕鬆出mane

咁我已經有文尼，個4星利記有咩用

4星利記配邊個先合到

VVD係邊個

是咪Virgil

點scout出黎？

利記scout的話，想合隻Matip/100分
咁就可以突破

尼日尼亞，李城 ？

再加LWF速度盤球之類

Mdwhite 入手

諗唔到皇馬要咩好...R. VARANE NACHO 又唔想要

LALLANA...有無利粉講下佢好無用...

一般 有d雞肋

250coin

要nacho定varane 定carvajal好

利，皇卷係咪等埋26號先抽好d？

Varane > Nacho > Carvajal

點解隊皇馬咁廢 見佢難度項尖

頂尖廢

好似leicester city+lwf+25-29歲

總之有25-29歲
唔洗bid囇nigeria leicester city

唔係super star

呢個top player level

近廿場不敗上900

呢兩日遇神殺神 打800以上都未輸過
咁岩又冇人用BUG走場
係有一場條友玩OG 最尾話比賽出現不明因素 你獲勝

皇馬卷定係等26號之後用

黑波

明日嘅維護係上晝定下晝？

下午一點至五點？

個GP

愛華頓隻GUEYE好撚勁

氣袋

攻得守得傳得

我發現逢親體力好高嘅中場都好勁

中場高體通常都係BOXTOBOX
我覺得一隊波一定要有個識防既BOXTOBOX拍個靠山/破壞中場

文蘇sub要銀河唯一定benteke

benteke

施丹做咩事係球員
唔係教練咩

靠山最重要

佢個仔黎

講到尾都係睇打法

唔講都唔知佢有個仔
無留意

有幾個 其中一個就係呢個係皇馬青年軍打龍

PVP?

放工先

有冇巴打知道點解會噉

thx

笑死

matuidi得唔得？

直頭勁

入場見到奇陣諗住贏緊

條友之後開波換人比我發現

收埋咁多好野扮廢

佢之後輸左跳場
日本仔

睇右上球員能力 1649無可能全部白波

唉
習慣咗

諗住佢挑戰全白波

都係諗住睇咩陣
點知咁怪

而家個壓3*陣咁樣，有無野需要改善？

係日本狗

不意外

都係正常用返自己適合既陣仲好用

快撚啲26號

好多人都咁玩，見到得啖笑

高普同摩佬好似又比人改左後防咁....
冇啦啦比人中出到暈

iOS 032545997 friendly 1000gp

我玩咗好耐，但技術好屎

Add me pvp trytry

1000gp

來吧

Connect me

三星gogogo

Alba同右華會唔會畀人屈高

到時想要果d人升哂上金唔好喊

唔係26號咩? 聽日維護喇?

好少屈到閘 不過係驚放兩閘防守番唔切
不過前場後場三星黎講係屈機
係中場差少少
同後備板凳不足

巴打條防線頂唔到呢對前鋒

正常呀
再黎五星

呢多場5星食飯

岩岩打個香港人 踢都未踢就走場

但我個名...

牛佬識野 呢個教練好勁

升上黑先岩

好彩都破到蛋

我覺得佢左右中場要擺傳波形多過高速翼鋒

同意 但我會留一隻做左/右中場 前插上去
個人覺得左中場好啲 因為右中場同影鋒太埋

皇馬銀人有邊隻值得用？
定等26號？

同問 諗緊金 卡斯米路好無？

本身已經合哂金,銀嘅皇馬人 諗住儲起等下年

幾好唔差

線上比賽個d會唔會扣contract

會

銀波 華斯堅斯？

緊貼巴打進度 同巴打一齊沖分有少少動力 好唔想輸

機師我覺得麻麻 好雞肋

個人覺得施巴>機司>華利祖>洛籣迪

我冇華利祖
但我覺得施巴路 洛籣迪先到機師

唔會 以為你話ONLINE PVP MATCH
普通FRIENDLY唔會扣
SORRY 巴打

可能機司突咗一次,銀波右翼算係咁

銀波RWF 最勁一定係ANTONIO

夠佢癲？

今晚有無人睇利記win

我發覺依家用3星陣黎打pvp
5星反而係同frd打 係咪浪費左

唔係既

想食

巴打係咪ggu，岩岩pvp撞到你

諗住試下用哥狗個352陣玩pvp 好難玩

唔洗買，呀好岩岩韓國返黎
一堆紫菜，泡茶

泡菜

唔係我 好似未同你打過 ID?

ios pvp

仆街玩個pvp活動賺gp，連續3場撞到lag狗贏但佢斷線當我輸

有無an pvp 814619782

GOGOG

GOGOGO

我發覺而家有dlag狗招係搞到成個畫面好lag卡卡下，之後佢斷線就會整hang你個game之後再開app就當你輸

Me is Korea master
明洞行去青雅台都得

added

利會大炒

我試緊隊3星 再黎

用5星先勉強夠打

電話無電要差差電先
聽日再戰

諗緊用靠山定破壞

好似冇咩分叮別

都係屌打

WEIGL唔會咁上
不死人就會上啲 但係COVER到多啲位

gogogo

GO

巧蘭然

中場有隻strootman, 不過係60等，爆晒cost，呢幾隻又好唔好？

mane好用嗎？我覺得費明尼一般

頭個兩隻咩名

好用

bentaleb, trigueros
好鬼冷門

清清體先

中間用根度簡CMF
左右DMF 馬度迪同加比
左翼用包皮 比施錫冇咁勁

你CAP我的球隊個到睇下仲有咩好野

唔該巴打，後面有卡華積，係咪好過華西？
同埋有alisson係咪唔洗用ddg?

華西快啲 卡華積全能啲
你多用閘後上既話華西會好少少
ALI廢左 你3星出到DDG就出
出唔到就用ALI 因為唔知你有咩人

原來你咁勁㗎

得閒加個好友 切磋下
619505893

宜家先知?
連登IOS 最強玩家喵巴

認真？

認真
呢度IOS係佢最高分

佢隊三星隊

我一開波唔識玩都比佢呃左
以為咁好死讓我

我467分咋， 原來會打線上

牛CHING同EMILY係係隱藏BOSS

打唔打番場

你接受死刑啦 benz

用benz嬴先好玩 中埸朗尼

未加過人，我an機，係咪要加返an機？

係 無緣了巴打

我屌 禁錯隻張伯倫做導師

可以加我
我係少數an機玩家

960842743

我多到都唔知出邊隻好

我整唔整到隊三星

挑下就知

如果你用高普
Lwf包皮
Cf 達子
Rwf屎達寧
中場 兩隻dmf 用maczynski hojbjerg/matudi 三簡一
Cmf根度簡
4cb azpilicueta varane matip nacho 順序
Gk ali
後備自己切
1gk 2cb 2-3mf 2-3前鋒

認真我有你呢啲應該勁到仆街

619505893

BTW你一隻黑都冇?

你有STROOT可以落埋你條中場到

我同個fd講抽中就del game,點知變金先抽中

達子會好過華Dee？原來銀波60等勁d？
我成日抽gp同打活動，所以好多金波

黑放前面

好LAG..

呢個好用？ 有球會球探諗緊合唔合

我自己中意中鋒快得黎係柱DEN
你中意快華DEE會好少少

唔講啦
不過真係好LAG

benz

BTW 巴打隻BENZ好貼地 同皇馬個隻一樣

超lag

P你個k,真材實料

銀波60LVL 數值好全能 所以好過好金波30LVL

我唔服 喵巴

啱啱又急停，個龍走出去 半空龍都miss

係咪得benz有急停呢個技巧

射極唔入 單刀幾球

我比一個將功補過嘅機會，下次打死星巴個lkl

你急停係咩意思先

怕你？

試下唔好咁LAG先

佢未見識過

但我用wifi啵

其實前場夠人 純粹係想抽多個英超球員

同埋我永遠只會噤直傳，方便噤施壓

我見有卻奧斯咪...

我上次box三抽三白

我都係 但我打PVP未試過咁LAG

我朗尼都係得lv20

打AUBA防守要集中精神2倍

我同你又唔LAG喎 咁知咩事

442 AUBA我就會集中啲
433就拉後防

原來無連WiFi

最難打係343

49 但呢排ddg好膠

我有睇 個龍好似係阿古路？

有追post

點解你地打緊可以覆post?電腦？

好多黑波雪咗，但你個技術

話說點解無拜仁抽，版權問題？

yes

皇馬 曼聯呢

曼聯

有啲想用

ching id???

但個隊徵 波衫，我由pes12開始以為一直都無

cap咁多水都無錢買啦

1